啱啱打咗次飛機 而家好後悔

聖人mode好正

早兩日先打完

次次半夜打完都會心諗：仆街，第二朝又會無精神做野